覺唔覺虛擬銀行開戶好on9?

影左一個鍾身份證都detect 不到

你技術唔好

唔怪得你破產

影相嗰個問題

用家問題

駕駛員問題

樓豬靜靜地為每個留言送上負皮

渣ga

因為只會detect人樣

你影左背面

咩意思